(重要!!!!)CCTVB 記低左黑警認扮手足

記得Backup 呢段片

推多D 人backup!!!

推多D 人backup!!!
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推佢老母

警方晚上銅鑼灣拘捕多人，期間有穿黑衣的男子協助拘捕。記者詢問男子的身份，他們叫記者向警察公共關係科查詢，警方暫時未回覆。

警員晚上在銅鑼灣拘捕示威者，其中一人被制服，兩名穿黑衣的男子協助綁住被捕者雙手，其中一人也戴著黃色頭盔。被制服的男子面部受傷，之後被帶走，另外也有多人被捕，被帶上一輛旅遊巴。

多名穿黑衣、戴著口罩或防毒面具，手持警棍的男子站在防暴警察後面，有記者問他們是否警察，以及是否有委任證。

記者問：「你們為甚麼作示威者打扮，你們是便衣探員還是警察？」

穿黑衣人士回答：「警察公共關係科會回答你，我正在做事。不要騷擾我們。」

記者追問：「你們在做事，你是警察還是甚麼？你是不是警察，你的委任證在哪？若你是警察，我不妨礙你做事。我不知你是誰。」

穿黑衣人士說：「你的記者證在哪裡？」

記者表示：「這裡、記者證在這裡，無綫電視記者。你是不是警察？你不是警察我為甚麼要阻礙你？你是示威者還是甚麼？」

穿黑衣人士說：「放下鏡頭。」

記者反問：「為甚麼我要放下鏡頭？」

穿黑衣人士指：「我的委任證不需要給全世界人看的。」

記者說：「不需要，你說你是警察就可以。」

穿黑衣人士稱：「我沒有說過。」

記者問：「你沒有說過？」

穿黑衣人士說：「你自己想吧。」

有在場的市民也質疑。

一名市民稱：「軒尼詩道與波斯富街交界，見到一堆黑衣人混入去打鬥，他們身上拿棍、戴『豬咀』，他們的裝束是接近示威者一樣的，然後挑起紛爭，做一些打鬥，然後警察不夠一分鐘，在大街小巷入來，任何人都捉。絕對是假扮示威者混入去捉人，我見到三個。」

他們之後上了一架白色的小巴離開。

推多D 人backup!!!
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

仆街黑警

幫下手

推多D 人backup!!!
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推多D 人backup!!!

黑警罪行
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

黑警罪行
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

條片應該好快抽起，記得backup

Backup ar

黑警罪行
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

Bump

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

睇一次吊一次仆街

呢段極有價值
認咗係!!!

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一定要backup 而家facebook唔安全 會del片

甘既態度比佢上到位香港人咪仲慘.

推

要backup
tvb呢d賤種台一陣就刪

推到有人backup

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

手機可以點download

Back up呀

今次tvb做到嘢

推
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

快backup

仆街，推到出解放軍

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

push

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

螢光筆

backup pls

iPhone 點backup?

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

記得Backup啊

推！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

tvb繼防暴犬，做到野

721 811

Back up pls

已經係WhatsApp 傳緊

無線電視記者張家灝
Respect

Backup pls

BACKUP

聽日1點入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

點back up

聽聞TVB記者張家灝尸已經辭咗職

Push

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

811

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

一定要做大佢。之前d狗講過一定唔會扮既。

手機拍左片

推 backup please

地做開marketing，寫埋本教科書教你跟住做文宣! 成個月咩進步都冇，重係散修修同溫層自high咁

記撚住啊!有啲仆街聽到義士爆眼係會拍手叫好。我地再賣血賣肉都喚唔醒班仆街架！

憤怒過後要冷靜面對
文宣嘅諗清楚我地係target緊咩人，要點遊說!
前線嘅諗清楚每個行為背後有咩用！淨低嘅交俾我地

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

AN EYE FOR AN EYE！！！

此

仇

必

報

！

Sorry,我唔識點樣backup

記者好波

JE7425

有委任證 仲扮唔係黑警 仲扮二五仔行動 屌你老母垃圾警察

警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

backup
我估好快del

有冇人識得down條片 再upload 比巴絲一齊download?

利申：我唔識 sor

人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

upload上邊?

backup 好重要

backup

我只是普通市民講心聲
黑警黑社會咁撚殘忍，又有裝備，又可以無視法律，又可以扮示威等等，正面打唔夠玩

唔識點BACKUP

快BACKUP！

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

tvb

致所有比狗打而想反抗嘅前線

借位一用

快手backup 我唔識

痴撚線！！！一定要back up

721

攞

今次TVB都睇唔過眼

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

文宣唔該幫幫手
癱瘓機場，癱瘓經濟，癱瘓香港
百萬人機場
全民提款

自爆

Tvb都睇唔撚過眼

推呀

加多黑警一條罪啦，唔拉示威者

已backup

點樣可以back up 到?

Backup!!!!!!

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

黑社會必需死！

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

screen record

各位BACK UP

Backup!!!!

Backup

TVB 呀喂

721
811

唔怪之得講防暴犬

係咪已經睇唔到

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平級近距離發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

痴撚線

screen recording

錄咗 唔該你

pish

唔俾得全世界睇，即係有啦
問埋佢做乜出來示威？
咁樣做嘢有無糧出？

點樣back up條片

PUSH

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

夠膽做唔夠膽認
身有屎 自己都知自己卑鄙

tvb轉死性呀？
冇撚用架，繼續屌撚死你老母個臭系呀tvb

CCTVB 前線幫到盡 聽日唔會再睇到

但袁畜落地獄

所有影片都要backup

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

條片已經睇唔到？

Backup 左無聲版 快d搵人 backup pls

全部人，一人一backup！快

以德報怨 何以報德
以眼還眼 血債血償

TVB 新聞寫住 黑衣人協助制服 屌你老母咩

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

人人都係文宣組！文宣圖集中post

backuped
有聲
TVB 銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

2019年8月11日

screen recording 咗 有聲
TVB好似del咗片?

痴撚線
惡到咁
又唔知你咩人
無啦啦打市民
第日比人扑濕都唔怪得人

仆街狗死全家！！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推
麻煩大家backup

推
721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Respect

唔係狗既話 阻乜撚野住你做野呀仆街死垃圾

等睇江永祥 謝振中 吳樂俊成家比人屌老母！

推到佢仆街呀！請大家廣傳！

親高層瞓覺先無過瀘到，聽朝就可能會無左，快點錄低佢

蠢撚到

推好撚清楚

推俾多啲人見到
share出去俾多啲廢老睇
Share出去俾啲好鍾意睇CCTVB嘅人睇到

人黎架 ?

要求港鐵公開CCTV影到既野!!!!!!

「代友轉發」發夢今晚銅鑼灣撞鬼一事

原來記者自爆

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

哦 我嘅委任證
同 嗰晚軫完佢就咁快有咗 異曲同工

黑狗

搵人backup

不要說推 試著說聽日入機場！

請backup

CCTVB張家灝我屌你老母

無線新聞記者張家灝屌鳩毛孟靜

只係割𥱊自保，絕對唔可以比依啲人洗底

已死link

睇唔到, 已 delete ?

穿黑衣人士指：「我的委任證不需要給全世界人看的。」
自己穿煲

死link

金手指

個記者辭埋職喇仲屌佢

dnlm黑警死全家

其實既然每晚TVB都會有比較良心嘅片段
我地可唔可以趁佢地被消失之前
每晚cap低佢地
然後瘋傳whatsapp group之類？
咁樣可以令淨係信TVB嘅藍絲
可能見到logo會睇下
發現有啲咁樣嘅片段咁樣嘅真相

M3u8可以用VLC download

應該都真係忍無可忍

算佢有啲良心
希望佢搵到岩自己嘅路

Down 唔到

如果巴打用電腦cap
可以用ice cream screen recorder

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

會唔會扯貓尾？tvb會咁好死？個警察會咁坦白？定係特登俾示威者知道有好多警察混咗入去，令大家下次疑神疑鬼，再易於分化？

612 721 811

Backup 咗！！！

5. 縱火
6. 扔汽油彈
7. 挑釁同袍，制做衝突

好緊要！！！！推呀！！！！

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

原片

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

仲有呢條片

多d 人backup plz

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內行刑式開槍
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

狗扮人

就算cctvb識講番人話都唔會原諒

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

有手足無左隻眼，你仲怕尷尬?
Whatsapp哂所有親朋戚友喇!

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享